有無人識睇/鑑別玉石

小弟多年前執左兩舊玉原石

有無人識鑑別下

推

掉得

原因？

我係喺新疆和田玉龍河執既

不過無人認真答

你唔扲去玉石市場問？要係到問？

驚俾人笑垃圾就唔好攞出黎

呢度俾人笑無人知

笑唔緊要，想聽啲真係分析

原石撚有人識睇咩 有就冇賭石la

你youtube下 學下人拎個電筒照下lor

不過呢舊無外皮唔洗開皮

上連登問真係晒鳩氣

搞下笑者

不過如果有人識就好啦

網上啲人話執到既機會係萬份之一

而且執到粒黃豆咁大已經係極好運

毅進星 $100

個人覺得扲原石去去師傅去整首飾，節日嗰陣時送俾啲長輩仲好過賣錢

首先想鑑定左舊原石值唔值錢先

無得鑑定ge ,只有直接開左佢睇 ,不過原石無咁細架
你個size 就算有50%玉石都整唔到 ,所以99.999% 同養魚d 石咁 塊石出面咁滑手 好似包膠咁 已經唔係《原石》可以收工

Ps: 去過雲南睇過人地賣石 通常人地舊石面頭有少少翡翠咁先要賭石

係咪香港真係無人識 喺烏魯木齊問幾間幾間都話係和田籽料，喺香港問就個個都話垃圾黎

其實舊石大過我拳頭

下面係網上既新疆籽料

第一張同第二張 明顯同你個舊唔同啦 自己用燈照下 睇下有無色 你個舊咁細 價值有限啦